[NBA] 入嚟放低你心水嘅現役五人！

C 表弟

PF 一眉哥

SF 杜蘭特

SG 哈登

PG 咖哩

C Joel Embiid
PF Anthony Davis
SF LeBron James
SG James Harden
PG Steph Curry

sf kd？
pg curry？唉你都係小學雞

pg cp3
sg harden
sf lbj
pf ad
c cousin

C Mb
pf ben
sf new ig
sg dlo
pg Ball

westbrook
klay
durant
love
horford

各人有各人喜好，小咩學雞？

Ball
是撚但
Bi
Kuzma
是撚但

Ball
Dlo
Bi
Kuzma
ok4

Embiid
Durant
LeBron
Harden
Curry

Adam
AD
Durant
Harden
Curry

Cousins
Antetokounmpo
James
Harden
Curry

好多人揀表弟
識嘢

Curry
Harden
KD
FOJ
Cousins

Curry當之無愧

表弟堅勁

笑而不語

係都大三元mvp西書先啦

pg LONZO BALL
其實喺dleague亂執幾個都夠入final了

Agger
Lonzo ball 世界第一
Big baller brand無得頂
老豆打嘴炮冇輸過

Embid
davis
LeBron
harden
kyrie

Pg john wall
Sg jh13
Sf kawhi
Pf ad
C joel embiid

Pg curry / Westbrook
Sg Beal/ oladipo
Sf Lebron/ kd
Pf Kevin love
C cousin